bob 叔 已經幫嗰位記者 買咗新電話同相機

又一德政 抵我哋連登仔follow你
Fc 直播

推

樓主肯去自首未

幾分幾秒

講下你就信㗎 等你班香港人打飛機咋

自首啦你

文宣手足請留意！！！

樓主係咪仲住緊大屋？

你比我玩多陣連登得唔得

林鄭幾日都有嚟探我

38:48

管牧師有冇幫你打飛機

管牧師 叫我返大陸申請做政協

有冇屌林鄭？

有 估唔到60幾歲都仲係咁緊

肯脱墨未？

可唔可以眾籌